當年美國應該將廣島長崎個兩粒原子彈炸鳩中國先係

北京 上海

真係炸左香港都奶野Ching

上海人冇乜問題

你食屎啦

炸咗深圳人民醫院

好可惜當時又冇合理理由去炸佢地
香港就唔會搞到好似今時今日咁

香港搞成咁係香港人做成！ 以前d 人大包大包糧食物資攞上去

一國一際唔駛煩

原子彈係1945年擲下，香港難民潮係1950年，如果扔左落中國。分分鐘我地唔洗出世添，咁仲好

唔洗咁辛苦

On9